二手車&上會問題

早排去睇二手車，睇到幾部啱budget嘅（窮L買車返工代步）：

（1）Volkswagen Golf 1.4 TSI 2014
（2）Audi A3 1.4T Sportback 2014
（3）Toyota Prius Hybrid 2013
上高3部價錢差唔多，想問下各位巴打會點選？

另外，想問下大家知唔知如果想上足5年會，其實上高2013/14嘅車上唔上到？

自己鍾意邊架就揀邊架啦

上到，無問題。

呢啲車就唔好搞上會啦
問銀行借錢仲好
又唔洗比人扣起本牌簿

利申 Prius最好 夠哂慳油

巴打點睇Audi果部？

唔錯幾好力水 但一定無Prius咁慳油 睇你點揀
不過始終已經6年車 啲零件開始老化
但都好視乎上手車主勤唔勤保養
上手粗咪 腳車嗰啲要好好考慮
歐洲車整開有條路

Golf同A3係兄弟

你想慳油就Prius, 想好力啲就A3

保養方面, Prius短期內一定少嘢搞過A3/Golf
但係過多兩年就應該差唔多夠期換大電/ABS
呢兩樣好和味

10萬8萬車都上會

私貸十萬都係兩三千蚊息
追幾年通脹都冇咗

不過聽過話唔上車會
車行會漏夜閹咗你架車啲零件
（無fc 傳聞）
最好就拖架車去相熟車房/自己停車場擺低
之後辦過戶拎匙

之後每個月仲要供車+油錢+其他立立雜雜

呢幾部車到你供完之後一定勁撚後悔點解揀部咁嘅野黎供

Ching知唔知做私貸果個同車主需唔需要係同一個人？
同埋有冇話邊間銀行做低息啲？我上獅子銀行度睇，佢個萬應錢啲息好似幾勁

P loan 係你自己借錢, 再用現金買車, 所以唔一定係車主
邊間銀行低息, 就要自己去格下價, 但唔好間間都submit 去睇批幾多, 因為你一submit 就會上TU, 每上1間,就會影响你ge分數, 就會越貴息.

BTW, 我幾個月之前借, 最平係ZA, 佢有promote ,有咩減息券

而家私貸好似真係平過上會，又唔使比人扣牌簿